promiň za dlouhou odpověď - neměl dost času .
Všechno v pořadku .
Bydlím teď v hotelu , studuju češtinu ve škole .
Mam lekce každý den ( kromě vikendu , samozřejmě ) od 9.00 do 13.00 , ale pro mě to není velmí těžke , proto domácí ukol dělám jenom jeden krát ( ) - ve středu v 19.00 .
V pondělí v 18.00 sloucham rádio , v úterý se divám na televizi .
Dneska pujdu do kina se svou kamaradkou Monikou .
Zítra od 15 do 80 budu v obchodě , nákupovat potraviny .
V sobotu chtěl jet na výlet do hradu Karlštejna , ale v neděle mam tenis v 15 hodin , proto myslim , že zůstanu doma .
